女人可怕？

無知既閪女人更可怕
屌你老母

睇錯左冇閪既女人

無人認同

真係幾可怕

唉

我就係有撚既女人

班蠢女人唔肯面對